【公主號 】連登手足就確診，支那狗就開開心心搭飛機來香港

究竟香港人做錯咩事

唔知點講好
個天對小人物好唔公平
但係大事上對支那就好公平,一步步仆街